總之一日有林鄭呢種柒頭皮做決定，抗疫你打定輸數都得

佢地呢個地步都唔肯全面封關，啲咩U形渠同排氣喉都變成次要問題，亦正正因為佢唔封關，先會衍生有人觸犯隔離令四處走，乜嘢衍生嘅問題都係因為佢唔肯封關而惡化，呢種先叫理性思考

嚟緊醫護裝備開始用盡，醫療面臨崩潰，同樣因為唔封關，香港地嘅資源係有限，唔可能任人保持出入而又減輕得到個疫情